[四季旺爭分奪秒]十二月九日沙田十場暨浪琴表香港國際賽日討論區

潘狗 武狗

born in china

留名

貓
講個笑話比你聽
今日80蚊起步 贏完頭兩場直輸返
最後都係80蚊

點都要支持佢!!!!!!!!

Macross

今日正數百元
如果戰士仔嬴埋就FAT

輸紫電明珠輸到戒賭
做馬都唔好做得咁明顯

我愛蘇輝
我愛何妖

拿 兩兄弟傾掂數打默契波算啦

一齊輸比個兩隻架妹
輸完4p

呢隻西馬，用華將贏，用莫雷拉、布文反而輸

今晚個個都做馬
仆佢地個街
連我達子都係
屌 點玩

細潘跑344其實都跑得唔錯

希望有奇蹟 十三橫掃蔡家軍

大佬呀你睇返條片
紫電明珠真係特登唔拎欄
全程跑三疊
去到轉彎入直路十疊都有
跑多人幾百米想唔輸都幾難

如果佢可以贏呢場
但之後要退役享福嘅
我點都想佢贏

莫雅4場HKIR差SPRINT
本身覺得BTC機會唔錯 但功夫操練有D問題
希望問題不太

今日總結 好撚難玩

事前冇做勁課就含撚

功*

川河尊駒贏當家精選同魅力知友就perfect
屌打仆街蔡

如無意外美麗傳承

隻馬老啦啲分又加左上去重點想

迷蔡負皮我地

卡素蘭奴

好明顯跑法有問題
好幾次可以攞欄都要三疊
去到直路直頭去握手

小巨人破到神仙陣就好睇

中左怡德同歐洲巨星以為今晚行運
跟住仆街到尾場
最後仲要毒撚到歡仔跑第四
吐血

係咁咖喇

見到條蔡頭都唔想佢贏
請個仆街返黎為禍人間丫拿

外來騎c唔熟場地唔熟隻馬跑到錯哂都唔出奇，所以呢啲賽事都係小注算

真係要小心傳承
好大隱憂
真係寧願再撐星洲

I DON'T GIVE A FUCK

條撚樣到底有無同過雷西做愛

星洲既話我會撐當家精選

佢同我歌贏到嘅話都係值得高興嘅事
兩隻個質素本來就好厚
值得跑GROUP

星期日我贏成條街返嚟

傳承睇級數應該無得輸
不過連阿婆都識買個陣
真係驚驚地

日日做
發住夢都做

如果用左旗袍呢

已彎

有無人同我傾下馬

我揹佢返嚟啦

有冇人星期日入場

未必 條仆街之前突登唔跑場G2 有少少似精彩日子同詠彩繽紛個部署

跑1650米佢去到1400就刻意拎出去然後有位都唔拎返欄

紅運戰士比神so騎係咪已經贏左

可唔可以分享下點樣可以長期唔入錢落馬會
仲要有賺

如何

陣間掟佢落黎

祝君好運 一齊贏成條街返黎

我想傾呢隻呀，新愛駒。
我覺得出左頭，隻馬唔夠專心，鬥心唔夠。
部撚無跑錯既，不過懷疑呢啲馬反而唔係要砌。
我覺得要順佢走，幫佢拎節奏。

星期日要打破Daddy強陣了

我上個月重傷
我十一月重傷既數夠我九月十月同十二月呢兩日既錢清袋，仲要嘔突唔少。

我睇好小巨人，又睇好爭分奪秒。

消遙自在抽好檔 前段冇燒得今勁。 應該贏左

同埋都仲咁年輕
可能進度都未追到個班
但肯定係出年四歲系列見架喇

爭分奪秒操練有問題.....

佢2場頭馬加埋升左15分
一時間消化唔到唔出奇
今場郭能既發揮係100%了

我希望我今年無睇錯馬，我年年好早都有一兩隻心水打吡馬。

如果今晚贏到會開心好多，錢銀唔係最重點，真係想佢證明左質素夠先。

4 11 軍民歡(B208) 8 (3) 7(4) 6(4-3/4) 10(4-1/4) 4(2)
14.11 23.30 24.44 24.26 23.60 1:49.71

係咁比人頂到後
末段第二快呀

紅運戰士唔貼欄上我唔信會輸囉

謝謝提醒先，我未睇操。
我覺得佢上鋪比我想像中跑得好，今次換天下一

冇錯
其實有時我地睇馬好簡單
有啲愛駒
我地有投注左當然想贏
但最重要係真係佢地健康開心之餘跑得好
證明自己有質素同埋我地冇睇錯馬

部撚發揮好出色，順住佢走，起碼唔係第一二鞭就殺落去，驚佢後生得制頂唔順。

佢一檔又好似焗住咁樣做，尾幾步真係覺佢分左神。
不過今晚的確係中間好衝啲。

呢樣真
贏固然開心，輸都唔好受傷，健健康康就好了。

美麗寶貝死嗰日，食食下飯喊撚左。

佢終點前幾步收起條鞭雙手推落去

郭能好少有依種推幅架
難得蔡神彈隻咁既馬比佢

其實能叔上一次贏神仙嘅馬係邊隻？

就算唔係死
好似陣上有咩意外咁
都會好心痛
好似雅雪心律不正大敗
怡昌之星斷腳
勝利日軍勇戰略墮馬
我都係可以唔開心足成日

我本來都睇好佢幫莫雅贏埋短途 咁就HKIR制霸...

原來奇豐果場跑撚得屎撚到咁 仲要阻哂D馬

個美國佬跑到片出去

Mozu Ascot !

毒果新聞話安友

係 真係推盡曬落去
發揮得好好

其實點解大家睇得軍民歡咁高
我覺得係美麗威威級數

垃圾黎

十三少加軍系 呢到成日有人講

都阻到下

屌你老母

我唔買呢隻因為我冇咩印象能叔同神仙有交收
贏得嘅應該布文莫雅啦

11/02/2017 408 田 泥 1650 無 4 安友 1 60 次熱 蔡約翰 4.9

真係好深感情

小巨人殺晒唔奇
初出輕取保濕器
上場跑到咁垃圾都追番個place

部撚淨係識騎將男
當年遮打盃個場頂住潘頓布文真係代表作

上場有少少受個檔位限制，搞到焗drop，但係段爆發嚇死人。我諗抽到中內檔應該有計入到三甲。

真心想問十三係咪輸落雨

出面凱旋生暉，中間將男，入面明月千里。

但我覺得果場係贏隻馬
郭能當時既韁繩係鬆晒

唔係傷患
成就應更高
潘頓當親生仔咁操
好少見佢成日親操一隻馬
就算成季冇出嗰年都成日操
呢隻佢應該睇得好重 信佢眼光

將男真係好忠心，終點前力拒來犯。同時都覺得凱旋生暉好唔抵，比多兩三步佢都過到。

好高質素既馬，成年無跑，㩒住都跑1:08.xx

認真呢場在公在私
潘頓都想贏
一嚟大賽
二嚟蔡約翰擺明飛起佢

小巨人係潘頓揀嘅
嚟咗咁耐操足咁耐
嗰份心機真係有眼睇
呢場一定先揀小巨人
其次就係有績嘅紅衣醒神同爭分奪秒
旺蝦王應該到頂㗎喇差唔多

旺蝦王唯一輸法 十二檔三疊搶到終點

笑話
上場受讓5磅都俾人追到埋身
仲要上場幾隻初出馬
一係就未熱夠身

蝦係勁又 fit
但係唔好講到冇對手咁

上場用到盡晒，痴線潘

所以我真係麻麻地神仙嗰四隻
寧願撐兩隻因為傷患耽誤左成就嘅馬
小巨人同軍歌

蝦上場賺曬所有野去贏
咁當然賺完可再賺
所以排位應該幾關鍵
小巨人排內過佢就好睇

跑過五百米處時，「勝利仔」在「人民武士」外側處於窘境，當時「人民武士」稍微向外斜跑。
轉直路彎時，「勝利仔」在「勁揪」的後蹄外側處於窘境，當時「勁揪」在墮退之際外閃。
賽後，潘頓被「勝利仔」拋下。
被查詢時，潘頓表示，「勝利仔」的走勢不及以往由他策騎時般強勁。他說，「勝利仔」上仗賽後收停後呈現不安，他覺得這或許對坐騎今晚的表現有一定影響。獸醫於賽後立即檢查「勝利仔」，並無發現任何明顯異常之處。
「勁哥兒」及「紅運戰士」均須抽取樣本檢驗。

隻馬都唔撚gur你咁騎呀獸醫

除非灰蝦勁早熟否則唔會岩岩4歲就到左頂

馬會血統話佢極端早熟
信不信由你

笑死

威威歡星係咪開始可以跟進

留名戒賭

有大仆街 冇窮人

馬會係咪用醒蹄飛黎覺得呢個父系極端早熟，因為其他同父系馬都係3-5歲

個美國佬騎到咁先罰得2日……班馬會倒屎真係唔搞出人命都唔罰多d

如果小巨人可以殺曬蔡約翰軍團就正
實力上係夠

條撚樣招牌黎 有邊場佢入直路唔鬆

而 來 自 歐 洲 的 騎 師 多 數 採 用 歐 式 騎 姿 ， 特 點 為 著 重 推 騎 節 奏 及 下 盤 功 夫 ， 多 數 會 放 長 韁 繩 而 且 再 會 用 腰 及 腳 推 騎 迫 起 馬 匹 。 而 愛 爾 蘭 籍 的 騎 師 郭 能 正 是 最 佳 例 子 。

郭 能 說 ： 「 我 採 用 的 是 傳 統 歐 式 騎 姿 ， 重 心 會 放 後 一 點 ， 而 韁 繩 亦 會 放 得 較 長 ， 所 以 騎 師 一 般 要 蹲 得 更 深 ， 才 可 在 馬 背 上 保 持 平 衡 。 」

等睇晨操

今日抽檔位？

11點抽

二千米抽檔位
一對日本馬抽晒最外檔就好睇

最好落雨
落撚到爛地all in 樹林

香港既地真係幾難先去到爛

嘩莫雷拉一返嚟差唔多騎曬蔡啲馬
十場係得香港盃同瓶唔係騎阿蔡啲馬

又黎莫三寶

偶像手馬j撚到出血

阿般揀左佳狗三代目

咁都係蔡飛起潘？
一陣天下為攻贏就好笑

睇黎都係旺🦐

時時

唔係講緊天下為攻
講緊鄉村瑰寶紅運戰士喜勁驥果啲
俾啲未谷過果啲馬潘騎

特登 call 莫雷拉番嚟先谷馬
擺到明

如果隻馬真係極端早熟，3歲已經收皮，睇下澳洲果d 金拖鞋馬就知
旺蝦王似下線，佢母父玩到4歲都okay

所有外隊馬既片已經有哂可以參考

今朝去左現場睇晨操，鐵杵成針好fit

最衰平海福星傷左

Latrobe 6檔

美麗大師唔比部能騎

巴基 2

條爛坦咁好命執到二檔

香港瓶抽得幾平均
係得大仆街12檔比較差

變奏最佳檔位

呢度講大仆街壞話會俾人屌㗎

隻蝦11

旺蝦 11 有考驗

抵啦 蝦仔都11檔

針就大劑 12

屌 力架又要走三叠

蝦11檔好難贏

小巨人 7檔靚

馬克一檔我跳樓

牙國唔識騎，呢隻馬有質素，不過比牙國騎就有倍率

傳承12

仆街了今次

美麗傳承12檔

直路又飛去外面

尊狗10檔
達少全程3疊

傳承呢個檔放定唔放

呢獲真係衝破難關

唔放既話玩埋依場榨乾哂等退休都似

大仆街場場外檔

當家11檔，等睇兩個又格劍

莫雷拉 D檔位好撚差

隨時4場加埋超過40

魅力之友1檔

蝦女

平海無傷咪會比莫雅跑囉

All in 迪雅卓了

12 11 11 6檔
真係40

歡樂之光會唔會1檔

細佬1檔

大佬可以返去訓覺

豬光一檔 放死馬克垃圾

大佬88

dllm

抽到1檔都比大佬帶到頭就好笑

巴打。星期日我會加油了

都唔係皇天騎

好睇出閘
不過細佬有神so
今年應該架仔贏啦

迪雅卓可以訓身

細佬1檔反而似會守包廂位

七檔靚檔
一出閘2叠守好位
直路一攻而破

撐你

all in

場短途真係要撐小巨人

1檔都唔撚放 有冇咁on9

今次比細佬威下 我唔志在

上次全哥叫牙拉唔好鬥燒

唔燒大佬真係多撚謝你

佢話唔夠快就唔好夾硬燒啫
今次檔位差咁遠

其實兩匹馬都唔係話完全留唔到既,絕對可以一前一後領放。

天下為攻其實仲得唔得
之前好多人話佢係怪物
我買過佢2次 就係佢冇位個2次

下次唔好買試下

咁佢就會跑出

認真講。 星期日仲買歡樂之光。一定係輸唔夠

上兩次豬肝出閘都好似唔夠快
第一次屎忽窿冇俾多兩步 第二次阿奠要係咁隊

軍歌幾好檔

博冷 翩翩

梁定華話d馬好多係唔中意沿內欄上 因為內欄擺左好多野 水管呀果d 同埋內欄有影d馬會驚 仲有內欄壓迫感大 d馬唔中意

難怪尾段鬥衝既時候外面既馬會衝得順D

唔怪得佢唔用潘頓

再石磨藍張敬軒

懷疑呢條撚屌國際賽日先識騎馬

個隻叫永旺年年……喜喜有咁的級數就好

巴基今場2檔 搵埋布宜學都無頭3 就等收皮了

個馬主咁西希望罷跑啦

阿國寶尋晚一鞭都唔打

準到

無唔奇,呢班對手唔係講笑

試下預測埋第幾

原來噴火龍出嚟派錢

都市神話肯出頭未

十三都少

老老實實逃馬唔係抽中外檔好D既咩

幾個賽馬日無玩 留黎all in 支持香港馬
其實好鐘意當家

有冇人知隻赤火神龍點解死要報1200

俾個七檔佢就唔理三七廿一都要殺埋黎
係唔知巴西蘇頂唔頂佢

明月千里無得跑

頂返馬克羅斯轉頭

1600 嗰場點解咁多外隊馬夠膽嚟挑戰 美麗傳承 ?

威進駒焗住俾左莫雅食尾糊 恥笑開始

上次雷西咪贏左囉 恥笑開始

日本果邊跑完一哩錦標都冇野跑,仲有氣有力咪黎埋

美麗傳承獨贏穩過抬炸彈

今年應該2：2
盃冇左明月千里港隊好危
隻馬女好惡

同意
雙方都知道鬥燒係必輸局

我勁

星期日全日重心

馬克唔貼欄放識跑

翩翩2檔
一路「牙」住個2疊入直路攞出嚟中檔追

哎也隻馬無架

好想賭畜 星期日好撚慢長

星期日睇好大雄圖當代代為王咁跑 誠哥成個星期沒出頭了

今次就要證明比大家睇

“William said he wanted to ride him again so we got in touch. The first reserve was Tommy Berry, he said he was ready to pack up his things and get on the plane straight away. It was very kind of these two jockeys and I really appreciate that.”

原來係學神主動話想要

呢隻廢馬出來吸飛啱啦

哎也個騎師抱起隻馬跑

減分掛 一級賽冠軍都就嚟可以減到落4班跑

大佬一早講明唔會讓
係睇細佬

兩隻鬥散,日本兩匹連贏

又我旺？ 未彎咩

外隊好似好強勢 只睇好一場蔡約翰三重彩

1200米

老老柒柒 tommy仔好好多 TUM到度隻巴基好安定

睇落去未灣wo 上次田雞都跑第5

連美麗大師都嬴甩佢幾個馬位

買小巨人輸錢都唔能買臭蝦

「美麗傳承」在潘頓胯下於全天候跑道出試。
昨日，「明月千里」因傷患而宣告退出浪琴表香港盃，約翰摩亞當然希望今天一切順利。他認為「美麗傳承」健康情況良好，

然而，此駒於今早出操時將頭轉側，在直路上略為斜跑。

潘頓說：「希望馬兒在大賽當日不會再次斜跑。」他所指的，是「美麗傳承」上月角逐二級賽馬會一哩錦標時，曾出現大幅度斜跑的情況。

「馬兒今早如常展步暢順。今早一課的目標不是為了要在週日再刷新紀錄，只想牠交出俐落的走勢。牠目前的狀態恰到好處，已做足備戰工夫。」

約翰摩亞對「美麗傳承」的操練表現及身體狀況均感到滿意。此駒於接近三週前獲勝後一對前蹄有瘀傷，但現在已完全康復。

他說：「潘頓今早在直路彎讓馬兒走外疊。我們都知道，牠快跳時習慣於在略受催策下將頭轉側，所以會稍微斜跑。但這情況不足為慮。」

「我認為這已成為馬兒的習慣，牠經常將頭轉向右邊，而且傾向略為外閃。牠今天早上轉彎時向外跑，看似有點外閃。我們其後仔細檢查牠的情況，認為牠的狀況良好。牠一直保持著甚佳狀態。」約翰摩亞說。

「美麗傳承」今天早上步履暢順，動作從容不迫，顯然狀態甚佳。然而，這匹六歲佳駟今早並無展現上仗刷新紀錄獲勝前操練時的自信。當然，凡事都是相對的，並涉及主觀因素。不過，傾向斜閃可能已成為這匹超級佳駟的一點疑問。

週日挑戰「美麗傳承」的日本賽駒，當然希望這真的是牠的弱點。

新人終於有isp email, 上左接近一年馬post
希望後日有斬獲

文已寫
星期日出比大家睇

星期日有信心？唔贏都要有位置啦

睇到之前啲花生
一直想開聲奈何冇acc開唔到
我想知咩叫專業評馬,如果專業到要講隻馬係廢,啲馬係嘍囉
呢啲叫唔叫專業
當然我呢啲係散仔玩下啫,得閒十零廿蚊買下,旨在過下日神
不過我真係好想知

好難贏不過會盡力跑

More

星期日點睇
有無心水

上次好彩買你位置

好驚天下為攻冇
蝦仔可能會拖下

有兩三個練馬師話
自從望完上場預賽就有膽挑戰了

如果傳承有咩冬瓜豆腐

專心衛冕新加坡果場啦

呢場可以試下同日本仔一線miler比較 下次話唔定去安田

果場就食硬嘅

殺曬又唔奇
所以我都係揀隻穩陣啲算
蝦仔真係拖算
外隊唔驚啦

咁快講定買蝦仔 果然係拉忠粉

癲
又屈我拉粉
你今個星期重投牙街懷抱 出戰G1

話係就係啦 嘍囉啊 13隻都係 無一隻無辜
定你啊同意？？？ 點可以唔同意啊
有d又唔夠長力乜乜乜

牙拉騎哂神仙所有馬啊 真理啊
睇多點 要謙虛

祝你贏錢 唔好錯信傻西

follow左好多page/tg channel
一直都有睇好多其他唔同嘅資訊
有好多好嘅資訊其實俾到新人學到野
我之前睇個一個page叫競馬知舍
佢地facebook同telegram都有開
好似係高登一班好有心機去營運嘅後生去搞
我其實好支持,我自己今年都四十有多啦
我有時睇佢地啲資訊好過我上馬會個網睇
但係早上幾個星期定上兩三個月我唔記得啦
佢地有篇試閘屌鳩隻馬懷疑唔可以出賽呢啲野出得街嘅咩
我未聽過評馬會咁出街

你個人就係咁 你個G1 牙拉贏番來
上2000 有突破有P 又係牙拉提議

要不是牙拉 你冇得跑2000米 冇得求變啦
要變啊

我食飯了！

我好少信人嘅,正常靠自己好過

種福者 好似係。。。。。
可能係獸醫 預知隻馬出會有事

真係宅心仁厚 心中有善 善傳千里

呢樣真
落注嗰下要信自己 輸左無得怪人

我都係玩十零廿蚊
咁多年嚟一季都輸唔夠幾百

支持

我都懷疑善傳千里唔可以出賽 狗餅馬

小賭怡情
盡量做緊

全部唔撐豬舍，證明真心廢

老巫我由入post已經有跟開你
tg我搵過你,不過你冇覆過我

佢成日唔覆人
好撚大柚野
我都搵佢唔到

今次冇信錯人

我地葉囝唔養垃圾
Champion

四班冷p，落班即食

燉馬師

當然你地我都有睇
不過可能你地真係要改革下
純文字真係好難做得長
我知你地難處,冇靠山
加油啦

路過，業餘地上一上水

咩馬都落左班先
吳定強都叫傷患馬聖手
如果佢有咁既兵源一定好過DY8

邊個page有大靠山？

葉楚航我偶像
有邊個可以好似佢咁
明知自己揸住同花順,都可以拆散佢嚟出

文字最能夠反映人嘅修養，即使心底想講馬廢，點樣運用文字去描述同形容都好有學問，覺得評馬就係要中性，向公眾交代事實，咁先媒體應有嘅態度

呢句真

冠練做嘢唔使你教

有時為noise就難免嘩眾取寵

好似得某女馬主先搵到佢

邊個馬主

莫非可終身美麗

有靠山咪大聲D，冇靠山咪唯有默默耕耘

其實我同意巴打講要改革，例如拍片，轉發，做直播。
好多人都講我地要改革，好似話做下直播。試過用正途方式EMAIL去申請或去問下可唔可以做直播。對方話唔得，我地要尊重，又唔想用非法途徑。

好多人以為文字好易做。其實唔易，花既時間都唔會少過拍片。當然日後有機會都會多元化。

我地呢一刻無話想做到點既，順其自然就算。

美麗

係佢成日走去打搞人咋，邊有人想理佢

又抹黑。。。
支持自己人啦
華人啊！！！ 槍口對外

形勢嚴峻 請含淚支持
票投chorhong

個人意見
文字唔會太大問題
馬經都仲係多人睇
最緊要唔好錯事實同用錯別字就OK
文筆係風格黎
無人睇先慢慢tune

有啲人成撚日講乜乜77無長力

才系呢？

呢個真
呢位手足識野 堂堂冠練
保養狀態一流 又唔心急
又支持華人
真係福相

心中有善 善傳千里

萬事系

文人嚟講，堅持自己風格先係最成功，呢D叫文人風骨，捉緊自己理念，唔好隨波逐流

老巫係終出美麗

其實唔一定要show曬成個直播
好似卡生咁開賽日收音機,應該都可行
非法嘅野就唔好做啦
人做犯法野唔代表得架嘛
馬會冇出聲唔代但表可以走去轉播
冇記錯仲有加插廣告?????

反骨
葉囝有哂部署 而家60 分 4班先拉走
明玩我葉。。。

廣才會練好啦 好馬

身為良好市民，守護版權，打擊罪惡，你我有責

兩睇
要俾到人睇同保持風格，要平衡

等睇兩兄弟又鬥燒

暫時我覺得ok，可能執執排版會更好

呢啲就係所謂既靠山

我都無咩風格，要建立返個風格。
不久將來將我既黑閪思路比曬大家睇。

倍率X注碼X命中率。

= 0

馬克羅斯只有一個跑法。
歡樂之光可以留住，係我就比佢埋算。

方蛇成日講

官官相衛
你講人地點唱衰你
你都要知道自己有咩問題先得㗎
個大佬成日喺個post到串柒柒咁
人地講咩都要反駁
屌你知唔知自己啲知識錯曬呀

佢唔記我減返成本
即係輸打嬴要

我大佬係美麗系痴漢，你講嗰個係邊位

跟住大燒山隻極地風暴就冚實佢

之前都試過由佢放咪冇得贏，我估實頂架啦，
不過細佬冇想像中咁大進步，搏下旺仔仲好，外隊個啲唔識

場2000迪雅卓好大機會掃曬
晨操好靚出腳好柔,可惜去唔到現場睇
阿叔成日唔知醒起身

留嗰次係咪皇天嗰次。今次有欄sit住，我又覺得有啲變數。不過同意你講進步唔大

我旺，我買感情飛單頭wp

咁就仆街啦 馬克羅斯又一放到底。

場2000仲有邊隻係放頭，大雄圖幾時先追到

場千六要搏大師同尊駒啦

仲有專業同業餘大家一定分得到嘅
唔該唔好擺住所謂大佬姿態去同人駁,人地講一句你就駁十鳩幾句
你睇得幾多年馬???
你嘅知識一定啱???
當然大家想同我傾下馬仔我都好歡迎,不過我知識就好薄嘅啫,讀得書少嘛
阿叔要訓了,再唔訓聽日唔使開工

係咪就係睇中佢外閃

我驚越跑越彎咋

得閒再傾過
我份人隨和同幾接納人意見

我師用布文

但比佢埋 威力大到仆街
會唔會咁蠢啊

邊三個 ?

傳承要殺入黎實有馬頂佢，做哂步速俾大師上

我都好隨和,不過有時有啲野睇唔過眼
同自己職業重疊左所以先出聲

一齊燒都無利
加陣抽個一檔，我真係覺得會坐box seat。

馬克冇欄冇命

你暗示老巫唔隨和

有得睇張基了

叫聲百事巴先
歡迎新朋友
希望多啲交流
一齊享受賽馬 當然都贏多啲啦

臨訓前屌多樣野先
我未見過一間正式嘅馬報/馬網會喺自己官頁打dllm
或者我印象記錯啦,可能有都未定,不過大家有冇可能幫我搵一下

場2400外隊有咩焦點馬？

邊度無外線座騎
騎晒都講得出，雷神識分身
dllm

爛仔咩
而家係咪當正自己有萬幾個like
又上到racing vlogger收錢做下節目就可以教訓人
其身不正學咩人教訓人
講衰蘋果點衰都唔會喺啲post講dllm啦

小弟愚見 睇左星期日十場陣容有少少諗法想同大家分享下
大家可以隨便比意見 一齊交流

<一哩賽>
-星洲用神輝6檔 要首奪G1了
傳承12檔堅怕
日本代表唔講得笑 知友入選真係最R頭

<短途>
-我歌4檔睇下有冇得爭P啦 有就真係還神
小巨人7檔都唔差 呢兩隻傷患馬真係想佢地威
平湖係咪同電腦有仇

<盃>
-雪霸點解要比力架 雖然我都係會支持佢 上場其實一啲都唔差
豬肝1檔今次點都好過馬克？ 跟得放得一定唔會頂左出二疊
外隊最忌迪雅卓 冇左明月好sad

<瓶>
-時時10檔反正都留後 會唔會中途見慢就發力走先
鷹雄冇左上次瘋狂步速仲發唔發揮到
外隊馬以呢關最惡啃 樹林玄舞白荷大學 隻隻都有權撼贏

三班1400
-威進1檔天下一 連捷喇掛 大吉利是唔好又塞
四通個閘+大外檔+仆街 不了

二班1200
-和平路同意可以搏 上場又再追得勁 真係比想像中好得多
好吉利睇下轉左大摩會點 計馬二班都係惡

二班1600
-快益善14檔但根本冇放頭馬 自己順放得啦 上場勁到癲
三隻初出馬前景應該都唔錯 但未得住
翠龍失望

三班1800
-加寶用火車熟手又有減磅 好跑過活影 只忌合拍威龍

四班1400
-都市神話用返頓狗但3檔怕又塞 藍天兵馬換人係咪可以再跟??

三班1200
-美麗精神用神輝 嘉應傳奇布文
盛大光輝麥道朗 年年旺巴度 無限驚喜老巫
五隻質新馬用到強手會唔會有好表現？
尤其係盛大同年年 前景應該唔錯

你用個人名義定係page名義講野

好明顯係只代表本人立場啦

少少支持Mozu Ascot
上場一哩CS塞車當冇跑過
安田嗰場後勁好犀利

萬幾Like好勁嫁
仲要黎自世界各地tim

ASCOT真係要睇二檔係上籤定下籤
一困就出事
計馬佢係幾好 日本呢三隻係有威脅
傳承其實有好多隱憂

佢同劍客交換檔位就正

望到四季旺做標題我好感動
不過點解係跑2000

呢個樓主部電腦wallpaper 都係我旺啦
兩年前四歲系列，得佢係咁水鳩人買旺仔位置
佢開post點會唔用旺呀

阿叔訓唔著繼續鞭下屍先
呢兩段試閘文大家唔知見唔見到有咩問題呢??
競馬知舍你地個腦可能真係有問題啦

雷神騎日本馬, 馬會計唔計佢騎咗外線坐騎 ?

平湖

想問下點解咁多人抽葉楚航水
想聽下故仔
利申 新手馬迷

本人意見不代表本人立場？

作為一個唔賭(只睇)馬既人，9UP幾隻，勿屌
瓶：樹林 玄舞，巴基有P當贏
盃：馬克 迪雅卓
一哩：傳承 魔族
短途：紅衣 旺蝦王

你google 下香港邊個冠軍練馬師可以無G1
再睇下佢點練馬 尤其是隻大運舞台

尋日先跑完

以下說話係以個人名義回覆

老老實實 ，見到呢啲野好心酸。
先唔理個人名義會點先，但係作為一個咁多人睇既page。竟然直接用一啲侮辱性字眼去講一隻馬係 _ ，完全無尊重馬匹。
正如一個運動員，我都極少聽到啲評論員會話佢地廢，最多係覺得佢地要有啲咩要作出改善。一再講我唔會冷清高話自己無賭馬，但我真正出文時，唔會用一啲咁既字眼。

仲有
有時講咗某啲野真係要負返責任。

見佢堆馬減夠分先去馬

望下保羅威威

用成季去減分
但好奇一問 當年佢點拎冠軍練馬師 靠3 4 5班刷數據?

純討論下
見唔少人係一哩兩隻日本馬都係偏向雅谷居多，有冇咩原因令各位認為雅谷>波斯

純粹好奇

我都係個句
其身不正就麻煩唔好再出嚟指指點點
今次真係攰,堅訓

allin曬咁制
用足季零兩季回氣

講句公道說話，個腦有問題呢個講法好似係評馬人發明

留名學野 玩咗年幾馬仔

你個名,阿叔我都有睇超時空要塞

你真係同電腦有仇

Frankel仔
另外睇新聞話跑完安田之後幕後想去香港

騎師問題

清仔
冇呀 都係自己睇完有感而發
同大家交流下姐

唔知第幾次外檔

係咪你個page冇人睇呀 酸人地多人like??? 人地風格係咁 你吹咩

佢啲精湛燉馬術
仲係第一個拉哂龍虎舞獅入場等冠軍
威豬到呢
我係軍系郭生
就嗱嗱聲快啲拉走哂啲馬
都唔叻嘅 費事放喺度佔左你個倉位
你知啦 冠軍喺外地買左好多G1馬返黎架
一定要贏返次比祖先先係考子腎孫架

果陣季初已經吹行話會爭，定後期有成績先有人講？

三隻日本馬我都覺Ascot係好啲

實有迷肥嘅搬隻僥倖出黎

唔記得喇 好似係啲大馬房失靈
中期突圍係咁贏個勢勁就開始吹奏
可能有錯 大家指正下

會唔會咁岩 大摩 蔡 方嘉柏同一年都失準
睇返佢嗰68win 好多都係贏少少 唔似蔡神仙d馬 一贏贏你幾個馬位 打疊再贏多兩次

大運舞台真係燉馬既成功例子，5班獎金獵人

你提起僥倖
就冇得不提僥倖最後一win個場 蔡廄主帥對激賞既神級發揮啦下話

所以我先話嗰屆冠軍水份多到
冠軍但連G1都冇
用盡左第二季即現形

輝哥威哥都有G1啦

隻盛勢會燉到幾時

嘩 呢場係大仆街正式登位嗰場喎
比人圍插到hihi
真係玉帝第九個孫

其中一個係One Master 嘅練馬師
話覺得傳承閃係有疑點
可以去scmp 睇番

其實老實講，賢仔自己live都有講過嘅

酸

六爺話豬肝唔放都得

又唔係冇佢嘅道理嘅 始終細佬大逃嘅印象太深刻
六爺點都比普通馬迷更了解隻馬嘅性能

李斯特城

見到美麗系呢一兩年個運仔 又墮馬又撞牆死又斷腳
同埋美麗上場走勢
加上大摩早有前科
我都*凝*住美麗今場會輸得好慘

希望唔會發生

其實g舍班人都睇得出係愛馬
自己都曾經以某種方式同佢地合作過一次
都覺得佢地好有熱誠同做足資料
佢地page成日update海外馬資料亦都令細佬方便跟進
某d成員係比較有個性但亦冇不妥

有時打錯字就少不免
至於話批評隻馬
其實而家好多講波佬都會用唔同語句黎指出球員未達水準
所以都唔係太過份 亦唔會因爲咁而覺得佢地唔愛馬

自己作為一個想賽馬文化普及ge後生馬迷 都希望唔同賽馬page可以繼續進步 百花齊放
令到更多後生仔會欣賞賽馬

主要賽事冠軍：
二級賽馬會盃 （2016年「天才」）、香港二級賽香港一哩錦標預賽（2005年「天仲之寶」）、香港三級賽百週年紀念銀瓶（2004年「紅辣椒」、2016年「天才」）、香港三級賽皇太后紀念盃（2004年「實業成功」、2010年「家家興旺」）、香港三級賽沙田錦標（2007年「紙醉金迷」）、香港三級賽洋紫荊短途錦標（2013年「跑寶貝跑」）、香港三級賽沙田短途錦標（2013年「跑寶貝跑」）、香港三級賽新馬短途錦標 （2003年「天仲之寶」）。

我航ho ball!

講到我航 梗係要睇返勁飛翔點贏

才系咪識做
拉倉去方嘉柏

呢場欣賞還欣賞 落注買傳承我就不了 美麗系今季黑到死既死 斷腳既斷腳

一隻隨心隨意練到乜都冇已經唔係普通練馬師可以做到

但良才廣才仲喺佢度

呢兩隻幾時拉
比方練良才廣才起碼80分

咪就係大部分都係HKG3囉
連G3都唔係

香港盃想博4季旺或大雄圖

咸成應該係想盡地一煲 見一哩都唔夠傳承同其他後起之秀玩 不如轉2000 用天下第一 留住跟跑 博2兄弟拉快步速 尾段拉出大外檔 用本身短途至一哩既後勁爆上黎 好似首飾太陽/平海福星咁跑 掃曬都唔奇

大雄圖本身2000都短 但高佬新加眼罩係想帶新鮮感比佢 加埋5檔 希望佢出閘可以隊到上中間位 直路搵咩位無所謂 佢之前已經show過攝位 走內欄衝係好強

廣才直情跑四歲啦

最撚浪費都係隻天才
第二個馬房練上咗G1啦

冠軍練馬師

又要J下天才

比大摩 奸告 老苗 應該贏得G1啦

廣才 軍民歡
2隻起碼1/2班級數
比佢玩到

冇人覺得好重打手味咩

無啦啦彈個自稱40歲牙叔出黎話有ISP開AC
跟住又起勢留言鬧競馬知舍
但自己又話知道競馬知舍係高登仔攪
咁點解唔直接用個ISP去高登果邊開個AC同佢地講呢

有種夾硬搵野屌既感覺
廢事跟車太貼
睇定D先

連平湖都比埋人地
柒俊

柒俊不了

agger 有D 似雨狗

一訓醒就要追Post, 想追死我呢啲大叔咩

訓醒多左幾頁

唔係以為搵人凌晨上水覆下就當自己贏咗呀嘛

樓上仲好笑，話人新仔入嚟就辣火頭，一定係打手，我夠可以話平時都唔見你班波台狗，冇啦啦踩入嚟，你地咪又係打手

係咯,個post去得咁快

未跑已經咁

不如講吓馬啦

最多騎師既一個賽日，有幾個都係得一匹馬騎

該兩駒上月同場角逐二級賽中銀香港馬會盃，陣上互相爭奪領先，結果鬥得兩敗俱傷。「馬克羅斯」的練馬師告東尼與「歡樂之光」的練馬師羅富全今仗看來都會決心避免兩駒重蹈覆轍。

羅富全說：「我們今仗不會與『馬克羅斯』硬碰。」

善得福會唔會搞搞震

可能益咗迪雅卓都未定

咁又唔可以唔俾人回既

今個賽日本地賽
出既馬估計都係比較精英或者想攞威既份子
自不然
唔會將帥權交俾佢地心目中比較差既騎師
甚至乎俾個客串既騎師試一試，起碼人地有鬥志
鳩up 完畢

馬克一係大力轟落w度
一係就全線飛

盃要賭既話都係搏架仔算啦

今次賽事又唔覺得有好多明星馬出黎,好似尾場三班咁。
主要係好多好馬都傷左或跑唔番

隻軍勇戰神都比佢燉到彎咗
對比返美麗大師
高下立見

睇肥鬼個訪問仲話期待隻廣才跑大賽
唔燉到落四班已經要偷笑

許世勳走左 以後冇惑系

興惑會唔會退出?

盛勢燉到彎咗
我估整場冷P就收得工

香港第一人，100win

今年現場睇安田
隻雅谷加速力超強
不過跑沙田又另一回事

想問下呢到咁多位係咪支持樹林之靈

支持 星期日濕凍仲好跑

上次BC CUP TURF 輸十三個馬位，我怕費Sir用得佢太盡

除左巴膠翻生之外應該無對手

匹馬係咪要後上?

係啊

我覺得歐洲馬黎香港最好係高地之舞個類可以守好位。
留太後既都係有些擔心

Highland Reel 原本嘅定位係電兔，所以對佢嘅跑法好有幫助

咁擺明係知舍打手啦 而家屌柒賽馬誌sdmin呀 做人私私宿宿 暗地踩九人地又話人非法直播講野唔負責任 好似你咁負責任實大把人like啦
拿 而家我幫緊你宣傳呀 多左十個八個like啦

又有花生

無得屌啲嘢唔啱就攞啲濕鳩嘢嚟抽秤
好心啦 呢個唔係正統媒體page
講粗口關你撚事咩
style就係鐘意呢啲嘢直白
屌你有啲死馬係廢就係廢架啦
唔通你攞撚住張白卡我仲要幫你兜係智力稍為低下咩
話隻馬廢就等如唔愛馬
話你廢係咪等於唔愛人類呀

唉
星期三歡仔
真係軍系拉走啦

Molamola

善得福我覺得麻麻
迪雅卓真係唔可以睇小
兩兄弟只能活一個

主要都係睇嗰場二班1600姐
近年四歲系列賽其中一個指標

白日都有機

戰神
不要再說了心很痛

廣才跑大賽？
喺你度就唔得啦
你啲功力咁高

惑系最後一隻
好可惜
不過咁多年黎真係名利都收好多
係遺憾冇攞過馬王

其實可唔可以用遺產執行人個名
繼續養惑系？

港隊點都撐時時
外隊除左樹林 其實玄舞白荷同大學都有機

拎過國際杯
又拎過短途錦標，都無憾啦

好似都開始拉走
軍力勁都唔比肥鬼

唔肯定
軍系之前都已經有放威哥
軍號 軍火 軍歌
戰神本來都喺大口嗰度
所以唔肯定會唔會拉走
心想囉 歡仔轉走一定可以再上

才系都係 以為拉左運才成才狀元才仲有
但廣才良才仲喺度

要睇右轉賽績

歡仔 老實講 打比料啦
不過係肥鬼到 4班啦

同意
冇W相

唉 冇眼睇

唔搶會唔會俾人襟死呀

惑系馬主去左了

講開又講 點解今年國際賽日其他場次有低班賽 前幾年都好似有啲一二班明星馬會出黎 今年頭場係噴火龍

千二撐全哥響頭炮

戇鳩囉 hkir 跑4班馬
笑撚死人

不過應該真係無人報2/3班賽先搞到開4班

場第一班千四冇左，變左四班

三班兩場都4,5匹後備，如果一早拆組可以會多D馬報

會唔會造俾興惑送行

牙航

4/5班獎金獵人
老4馬房孖寶術
PLA 過關之鬼
即場啡格之王

試左幾次千八擺前走都埋唔到尾
縮落千六睇下點

諗起獎星前季都係跑之前個馬主走咗

新手問一問
今年d外隊馬除左樹林係咪全垃圾？

咁場1班1400狗會食左？

無人報嘛

日本果堆ok 啦

唉 高分馬愈黎愈小 個個學冠練玩分

無計
唔玩分d 細馬房好難生存

肥鬼寶尾例牌無
呢隻贏完一場十幾倍飽哂
又有排燉

星期三5班1650仲要拆組真係痴撚線

正賽都唔夠馬報,唔駛搞呢場

蔡東摩方全想搵隻五班都難
d狗餅喺哂華倉度

而家高班賽可能得打比係出得齊

發覺近呢兩季真係多左好多低分馬
四五班賽事成日d報名都爆晒要拆組
反而d 高班馬成日唔夠數

講下有星味既馬今次唔係度:
平海福星, 以奇用兵, 志同道合, 傑彩繽紛, 明月千里, 錶之太陽, 中華盛世, 電路二號, 跳出香港等
仲有死左既美麗寶貝，如果星期日有呢堆馬會精彩好多。

一堆馬都傷曬，有啲就剛剛傷好，復操緊。

白日彗星 迪雅卓
反而想睇下林家郵輪同研究大學

錶之太陽

大致上同路
希望巴基吸飛，外隊馬有分頭

盃 我唔要馬克，買日本2隻place Q

唔同班，有前4當win

CHAMPION!!!!!!!!!

下個會唔會到威信馬主

博其他馬place Q

感情上支持算

本身都支持
唯一 一個華將都飛起埋
話哂都贏過G1

喂啊哥，收皮啦

知舍唔係專屌人業餘都唔可以錯架咩?
唔好講正唔正統啦 唔正統就一定，個個都知 好心你啦

隻馬未跑過，就懷疑隻馬唔出得賽?

話隻馬廢就等如唔愛馬
話你廢係咪等於唔愛人類呀

話你廢，係唔愛你姐，拉人類一個類別黎緊，係毫無意義

同你一樣，係毫無意義

今年零華將

加埋我得唔得

中過計，暫時歸類狗餅

唉，雖然係柒俊啫，上年佢贏G1果陣開心到傻咗
今年馬會推何妖，仲諗住佢有得騎下G1，點知一隻都冇
郭能又係，話哂大師傅，一隻都冇 佢贏將男果場好j到
有時唔係輸錢/唔中hurt ,輸都係一百幾十
反而自己愛騎 / 騎師冇表現仲hurt

阿般: 因為天下圍攻輸過俾隻蝦腸幾次 佢想搏小巨人既可能性

小巨人個分唔知有幾盡
一陣佢騎天下，騎落去又係無既。

大師唔係郭能騎，咁就比左布文。

上場頂傳承頂出外面 比馬主飛鳩佢

郭能個垃圾冇係正常ok?

當年跑醬男一個打爆大魔四個既部能去左邊

只係有d可惜
佢d重bin打到隻馬片的確有問題

惑系大馬主逝世

香港賽馬歷史上，首位勝出一百場頭馬的馬主

Rip

其實韋嘉都幾啱香港
識唔少香港馬主 又後生

燦惑創惑

蘇保羅今年好頹 可能無左隻寶貝

講真天下為攻近2場千2真係差撚到我都驚

次次都係百幾二百自己收皮 真係搏唔過

睇試閘又唔似有問題
真係好想知咩事

只係喺度口頭攻擊

蔡daddy話佢都唔知點解？

仲有輝煌星

懷疑唔撚比架咩 下下要確定？
咁唔洗賽前預測啦 人地懷疑關你撚事
我確定你真係拎白卡

睇埋星期日係咪又係一滴都冇
不投注純睇

上次泥閘何妖對手都郁郁下 隔離騙騙好似都係㩒住 個閘仲要係1050

可以似尚多湖咁無左個爭勝心？

而加啲五班馬泛濫

PPG未適應都算 D七八十分PP落班五班都唔識贏係咩玩法

紅衣醒神 好Fit
但係力架騎大賽 仲要9檔 走位差小小 隨時就係輸果小小

你幾時先適應到
列入左愛駒好耐

最尾兩句真係極度同意

小巨人其實個底牌係未見盡
天下感覺好似用盡左
仲快殘過如意

期惑成日咬馬

好似極速走下坡咁
恐怖過如意

馬房文員
兩年先出得7場 兩場退出跑得五場
六歲馬
同期吹到大哂果D咩綠勇士 海翡翠已經收哂皮

可能人地一年跑一場
最怕呢啲

騎師就係咁多料 信隻馬有三甲
當然呢場論後勁隻日本馬都唔差 比上次黎香港有進步 果次佢都係輸2個幾馬位

簡都未必簡到佢 投注角度 呢場有蝦走 佢走 紅衣出閘都相當快而家 未必贏到呢兩隻先

投注角度始終都係睇倍率

十幾倍你都唔會行頭啦呢隻

其實懷疑就唔係問題，無論業餘又好專業又好。最重要係懷疑得合理有理據。
賽前預測都要有根有據，無理據既賽前預測不如剪左貼士個欄算啦。

P.S. 我懷疑你有性障礙，全家生花柳。
再套用返你既概念，我無理據嫁喎

死左

係 你懷疑真係關佢撚事
會唔會俾你懷多幾下佢真係生花柳

十幾倍又真係唔同講法

你會唔會啦啦就咁懷疑隻馬唔得呀
用下腦啦 help

憎人富貴厭人貧
自己做得冇人咁大就酸到要搵d模稜兩可既野黎攻擊人
唔係反省自己點解做唔到人地咁大
酸友

凱旋生輝

咁都真係幾大幾國際化既
又多海外觀眾

做得大唔代表做得好
我應該酸你寫到咁都有成萬人睇

即刻行頭

好睇唔好賭
天氣又一個因素
馬近績狀態又比預期中差

非洲定南美？

咁的確好撚過得幾隻child登仔圍爐睇d社評
嘻嘻

浪琴表香港國際賽事週五 (12月7日)晨操報導 (一)
07/12/2018 14:01

「舞蹈狂」– 英國
此駒由慣常策騎員Ryan Holley在全天候跑道快踱一圈。
練馬師倪事和說：「我對爭勝機會持較務實態度，但馬兒狀態甚好。或者我們只可以自我陶醉說笑可以爭勝，不過牠抽到好檔，而賽日鞍上亦有巫斯義之助。莫雅曾勸我不必花時間來港，但望他看錯吧。」

七大洲五大洋掛

表現同規模兩樣野唔係成正比？可以脫勾架

不用分得那麼細，大家都是中國人

你規模大做得大，公司盈利蝕到仆街。
咁又做得好唔好呢？

小朋友出黎做野未？
輸撚到你無腦？

日本仔12檔 Drop 後難搞
紅衣3甲好穩 贏唔贏到 可能要睇下平湖之星早段點玩
平湖之星留後就100%輸 隊前仲可以博下3甲 早段力隊 頂一頂隻蝦

今年2000咁少馬

我淨係知你要抹黑人刷下存在感

手足黎啦，辯論下
唔好好似你個台咁尻up，無理據又不負責任。
嘻嘻哈哈又一個賽日，又一尻up post

做得唔好自然就要摺 咁而家摺左未？

我又無話你地知舍摺埋。
大家辯論緊規模大同做得好有無關係。
咪撚轉移視線啦。
黎啦小朋友俾d質素。

冇埋明月得返9隻
亂到阿唔認得

以為大仆街會騎歡樂之光

青黃不接

日本仔一早有馬俾佢啦
上場咪砌盡隻豬肝

六爺仲以為大仆街會幫佢羸返win

唔撚洗係度你地我地喇
一個page由細做得起 吸引到人 唔係因為做得好有質素而多人like? 慢慢積埋咪有人氣有規模
小朋友前小朋友後個種老屎忽口吻真係

係啦你拎返個尾彩，好走啦
我唔係老屎忽，係你說話方式小朋友啫
Like 係可以黎自七大州咁我都無咩好講

仲有講野俾d 理據，唔好因為like多就夜郎自大

持平講句各有好壞 我做觀眾多個台揀嚟睇下
兩台成員各有意見同對對方嘅開辯論大會
點解要叫人走

天下咁快殘 誰之過

呀蔡啲馬突然死火
有板你睇

少馬對香港有利， 亦即係可能好多人覺得無乜機， 費事嚟。

估唔到有鬼佬會特登開個ac去睇香港賽馬嘅資訊，仲要全中文

無 有個大page早排先上黎話班巴打搞個page 出錯嘢 jer人哋話業餘唔係藉口出錯唔夠專業
點知峰迴路轉
有人cap圖上黎見到某個大page d嘢都唔係好專業
又話咩懷疑隻不能出賽
又咩成堆馬可以揼晒佢咁講喎
呀個page班人好似之前先話人業餘唔係藉口 依家又話自己業餘 係咁架啦
咁咪大戰囉

所以我睇好香港 1200 1600 2000

佢hkir個日係jra騎師身份客串

不用分那麼細，大家都是中國人
中國人識中文，有咩問題？

我覺得唔會啦， 馬房主帥身份好似嗰日開始生效，
如果唔係大把其他馬房騎。

所以要計住數。

佢星期一定二已經開始幫神仙堆馬試曬閘 應該就唔似係用客串身份

而家先得閒上下水(窮人要返工),突然俾人話打手我想笑
仲有多謝大家睇得起我咁後生
我唔會話偏幫邊邊,只係睇唔過眼,出下把聲
或者唔出聲由佢錯落去係咪會好啲

平均最多3蔡廐就1外線

星期日係主帥first day嚟

一上黎就世界大戰

請支持7場1號 唔買都幫手嗌下，難得香港有隻咁好馬，12檔換黎2賠以上賠率 好過買獌 1分32秒收錢 邊到搵？

平湖已經去到1347磅

好驚佢跑跑下斷腳，負荷咁重

1400都嚟緊
不過證明佢食得好訓得好

容癌養到肥肥白白

好多台都有睇 大家都有心做
但紅字嗰啲確確實實兩回事嚟
嗰次花生我都有食
做錯寫錯人之常情 上網比人jer亦好閒
但用返自己主觀意見嚟jer人地主觀意見覺得唔專業又好似唔合情理喎
人地話揼哂嗰組之後有好表現嘅咪先笑返人轉頭
可以笑人燈同人討論同人拗但唔好轉移視線搵自己標準去話人
預咗咁講實比人屌
我一開始成日上嚟R水吹 呢到個玩法變咗幾多同點解變成咁心照

所以睇下雪霸有冇得搏

我驚你頂唔順

盈彩繽紛 山頂 首飾太陽 當家精選咁快殘
誰之過

佢食得訓得係好事
證明佢開心
但落場跑係好危險

會唔會用得太多？係南非跑左好多場喎

係啊，馬少操控步速，打隊際都容易D

山頂浪費哂
佢好多PPG開頭好勁
但高峰期短一下就落
一係就啲唔上唔落嘅中班馬
飛霞 旋風腿 勁豐裕 等等
近幾年係多左唔少
以前反而係啲PP 一黎以為好勁 上左一下就掉頭
好似百戰百勝 泰山 披星戴月咁
當然佢唔係真係神馬房 再多好馬都會有啲普通啲嘅

用哂唔緊要 起碼仲有J

我覺得佢就算冇話再有大進步
但佢個級數真係好高
而且5歲係黃金期真係用得就用
上場初出落住雨都唔差
係睇下力架造化囉
神駒今年有雪霸同協霸在手
都想佢地威返次

呢隻應該唔會閹啦
退役去南非配種都配種費都唔會平啦

有可能係個澳洲馬販事先話佢知 堆馬內在係有問題
要盡快操起佢地攞好成績 唔短時間操得起 d內在問題發作就收得工

用黎配種夠哂價值
本身已經係一級賽盟主
再喺香港贏埋就不得了

年年旺咩來頭 3歲仔

感覺有唔少都係早熟早殘

近期 首飾太陽 當家精選都係

呢隻我幾鐘意
試閘走勢又黎得快

落地4個月泥閘試得咁好 谷閘又試得好 呢隻

記得N年前d澳洲種 四歲已經冇貨賣

利多系好耐冇出隻好嘅短途馬
呢隻黎香港前最後一場仲要大勝
又適應得咁快 提防一出即食
然後同場隻盛大光輝雖然未贏過
但入位好多好忠心 仲係應屆大不列顛第三
我諗熟左跑中距離應該上到二班

咁唔適合跑, 要放去騎術學校

好彩佢唔係喺肥鬼手上
唔係同佢親試三段咁就
啪 啪 啪

而家都唔明點解打吡三疊望空返黎仲有

慢步速

原來紅翠唔係老巫跑
重諗住夏佳理會搵佢

無錯,襟跑嘅循序漸進,唔襟跑嘅一季盡快,盡量去贏,之後退

帝豪福星應該係幾好馬黎，
希望郭能醒醒定定

想飛旺蝦王 要小巨人會唔會好不智

不過認真 平湖而家個分真係到曬頂

小巨人單win

今晚得閒可以傾下馬仔
迪雅卓好大機會橫掃

點睇一哩嗰兩隻日本馬

波斯劍客觀感睇嚟差咁些少
強擊我好鐘意佢㗎,不過跑法有啲被動

白日彗星好堅

要諗下佢六檔中段走唔走

原來張基上連登

提提各位,牙奠真係星期六又去日本跑完再返黎跑HKIR,咁樣飛法話唔埋到時冇態

食生菜

專業既騎師習慣左周圍飛，無問題既

跑大賽自然醒

綠茵闖蕩避曬2兄弟小巨人同埋瓶幾隻港隊

我覺得全哥放風話唔會鬥放係假既
佢一檔點會同你守好位 用下腦都知JUMP得快一定會放等馬克外面埋黎
決定放定留一留頂住馬克二疊 我比較睇好細佬多D 但係呢場隻日本馬好惡 中等偏快步速就食硬你咁 因為假設星期日落雨 落雨以往就利內疊馬既
隻日本馬勝算好大....

天下為攻配李彩華

一到大賽就掛住佳龍駒

隻隻英明神駒食得了

佳狗冇死既話美麗傳承可能仲係駿馬名駒嗰類

“There’s a lot of laughter and just trying to keep the spirits high and I think it’s fair to say that Tye’s spirits are pretty good.

“He’s got a great bunch of people around him and he’s doing well.”

冇事既

巴基巴基

999倍

1倍

allin $40飯錢

巴基又大熱 on9

4通八達

貼岩岩開飛 有意思？

latrobe可能唔跑

第一隻飛佢

我覺得係 細佬放到 兩隻一齊死 細佬唔放 大佬輕鬆贏

要睇細佬受唔受巴西蘇D鞭

馬冇既你拎枝棍都冇

點都好
買細佬=倒錢落海

有番星期三的蘇神會加乘

小注兄弟q可以試下
不過呢場真係賭唔過

天下為攻，同如意的仕途會唔會一樣
都係跑唔番

會

翩翩個賠率

雪霸冇可能3甲仲要田雞騎 隻馬唔扔佢落樓都偷笑

巴基跑番女皇盃水準掃得低樹林之靈

爭分仲正

大魔話想傳承跟步步友條路去跑雅士谷 一切睇郭家決定

今場贏到先算

呢隻痴線馬冇撚再害人啦

小巨人

宜家呢個鐘數D倍率笑下咪算

近近地贏安田先啦

可能大魔唔鐘意去日本？

抖陣跑杜拜咪算囉 一陣又整灣

都六歲 用得就用

佢寶塚跑完同日本仔講i will be back
老千應該去唔到架啦但都搵隻去交代下啦

鷹雄

最好多啲人買

巴基係日本都唔算好冷11倍左右,反而鷹雄48倍,時時59倍

日本就梗係日本馬熱,巴基近績又差,10倍算俾面

短途似係爭分

只係覺得鷹雄仲咁冷,上次女皇盃佢跑第3時日本已經比香港好分x2以上 (反而平海係日本都大熱)

時時最抵玩

fine needle大熱
得啖笑啦

點解怒肛咁冷

要跑點解唔試下跑唐卡士打一哩 佢老人家唔係好想係家鄉拎個G1咩

等睇川田表演真大外一氣

檢疫問題

掃得低，隻馬今季田雞騎親都上哂口側哂頭
都唔知有無跑過

我覺得一隻巴基一隻當家精選，聽日隨時變返身

跑呢場有機會撞winx
布文應該有提過仆街摩唔好傻

不過有馬迷擔心「紅衣醒神」今仗騎師田泰安，因排9檔的關係，最後會選擇飛出外叠，最後追趕不及而敗陣。
他說：「今早（8日）大家都有坐下傾這個問題，彼此都認同『旺蝦王』會先搶出，我會叫田泰安跟隨牠貼欄，希望從而守第二或三位，不過臨場發揮都要交給騎師。」

毒果聽日有蝦女

同埋肥鬼

醒醒定定 jump咁快冇理由又做牙拉契仔

又做愛

不過最後應該都係1.x

有冇騎師王買

雖然我好愛四季旺
但你睇打吡同金盃既表現
2000米真係玩頂到尾博3 4
可能真係再睇唔番佢跑一哩錦標同董事盃既爆發力

笑撚死 老苗當住日本記者屌鳩屎忽窿廢

巴基其實仲有冇機會變身？

點解冠軍練馬師冇馬跑4場大賽既
btw 又想燉隻可愛寶落班

「『獎金大王』上仗情況改善，結果馬兒貼欄順放下幾乎勝出，其實不算太意外。今仗用巫顯東減磅上陣，僥倖又得到內檔（5檔）之利，相信有爭勝機會。」

肥鬼又派街坊

想知

全哥心諗我都唔知佢點跑呀屌

大意係老苗話要贏既話除左狀態好之外仲要有d似"起爆劑"既要素
日本記者就問除左屎忽窿換巴西蘇之外仲有冇
老苗反問: 而家邊個騎師勁d? 邊個成績好d? 答案好簡單掛

老苗真係
雖然屎忽風係奸奸地

勝得威

無咩實力座騎啫

鳩鳩千里仲未彎咩

佢都無咩實力馬

靠你啦今鋪

馬克羅斯 歡樂之光 上次鬥放, 兩敗俱傷;

今次兩隻慢放, 會唔會一Q返嚟 ?

咁好騎師大賽都要坐冷板

老苗串過馬撚 又難服侍
當年韋達都同佢反面

LINK?

好似話研究大學隻腳有事

佢咁咪有借口將D好馬留翻比拉叔囉
但咁做真係幾冇人情味

佢唔鐘意用牙拉

樹林之靈

上年得隻再石磨藍

贏成條街返黎 玩死老苗

而家當面屌豐豐 第日應該重用牙國算

用多啲徒弟仲好啦
牙國呢啲信唔過

老苗：我地同鄉

佢自雄心威龍之後d馬好多唔係個班都夾硬衝上去跑 好似川河寶駒 馬上發財 龍城勇將果D咁 廖化當先鋒咁

李寶利都賣到3倍搵狗買

探病三人組
千算萬算

隻蝦1.6

其實炒飯幾夾佢啲馬
可惜
同埋好多隻都要硬功砌落去先爆

螢之光

炒飯係拉叔 我第2位中意既騎師

聽日天氣希望唔好好似二千年計得精彩個屆咁惡劣就好了

大家點睇威進駒
好驚天下一騎非大賽唔去
佢用返個香港騎師我仲無咁驚

用返何澤堯最好
去唔去睇幕後既姐
佢嚟得一日，唔會搞事。

李獻計要4季旺行頭

貓仔現真身了

賽後又有得屌 呢個天下第一點撚樣騎馬呀

2002年呀
果日最多得微雨咋

屌 原本諗住一棍研究大學
輕微不良於行

叫咩天下第一咁巴閉呀

蔡俊燈大字標題白日彗星

買威駿狗 不如買最新鮮

放心迪雅卓了

佢又搞事

咁大家好啦，我係李獻計。

尾場真係好亂

聽日應該頂多微雨？

大仆街翻黎又亂局

咁我今日就要拍片屌撚柒呢個莫雅呀

美麗大師飛得 呢隻有滴水都唔掂

咁我

喂屌你老尾莫雅 天下一 騎撚到咁撚樣 我放慢條片再同大家睇下

係咪有馬場冤魂呀

睇黎你地擁躉黎

希望十三聽日贏到姓蔡既

死 冇留意 仲買左獨贏過關

研究大學
紅衣醒神
魔族雅谷
馬克羅斯

達子
你同歌仔都要出盡全力呀聽日
打返場精彩嘅仗
盡左力 咩成績都已經冇所謂
見到你地可以跑到G1真係好感動

正巴你有冇攞返本特刊
歌仔跑到G1咁有紀念價值點都要有返本

預測會落雨都簡大師首選

小巨人其實個感覺真係好似未到

邊度有得攞? 事但一間馬會就有?

沒錯

不過今日我行左屋企附近兩間馬會都冇哂喇
好彩有FD幫我KEEP左本
或者聽日入馬場可能都會有

有得參加已經好叻
聽日一早入場搵應該有

岩啊 見佢蹉跎左咁耐
終於可以有份跑G1
已經感動到喊

同場另一匹我都等左好耐

正如上年冇人覺得天下為攻贏紅衣

天下都叫跑過個場地紀錄 小巨人連上場都跑唔出

不過有返十幾倍 抵博既

this is 蔡約翰

唔同, 上年天下為攻係谷草按住走都1分08

搏佢同翩翩最抵玩

蝦仔11檔，唔夠兩倍真係咁有信心

人棄我取
當家精選

送一隻重心比大家,希望唔好唱熱佢
美麗傳承

馬王 美麗傳承

巴基熱到

好多呀叔煲熱

跟住淒涼佬又底出

鐵杵成針沒人岩睇? 感覺上個檔好岩隻馬

喂計哥唔撚係話專業 唔撚係騎師 都知你無撚盡力跑啦 潘頓 係唔撚係呀屌你老母

睇嚟魯賓遜好撚嬲

日本馬好少短途馬叻

你玩牛尾咪玩下佢

之前新馬血統係佢幫馬會寫

我都知而家換左人寫

而家寫嗰個又語癌又慳水慳力

短途真係地頭蟲
除非龍王級數

短途我鍾意紅衣 其他好似隻隻都有疑問 呢隻四平八穩（唔計田狗）

有冇人覺得翩翩有機會
睇試閘隻馬好sharp

首映都係

第一次出123選 想交流下
1.陽明高高 魅力知寶 噴火龍
2.年年旺 京京千里 正本雄心
3.合拍威龍 南莊加寶 架勢
4.時時精綵 伊士華 巴基之星
5.紅衣醒神 爭分奪秒 小巨人
6.川河寶駒 壯思飛 興惑
7.美麗傳承 魔族雅谷 強擊
8.迪雅卓 大雄圖 白日彗星
9.百步穿雲 精算風暴 一片光明
10.怪獸家長 威進駒 四通八達

呀俊舊年幾咁威，今年霉到

華將黎講，騎功走位，騎後上馬應該都係佢

後上尺寸冇何澤堯,火車潘咁好嘛

邊班垃圾寫嫁
咁業餘既

如果正常發揮
睇好翩翩前四名內

請支持我殺晒

請支持我揚威國際賽

用道友就係 用祈禱就番屋企訓啦

條友跑紅衣醒神嗰陣d鞭幾狠

有冇人入場

正呀 今日又有熱血call馬聽

你機會真係難啲喎
呢個檔位

火車一時時
何生 真係唔錯，舊年summer去外國有馬嬴

出發去馬場了

從馬主角度 每匹馬每季平均拉一次已經唔錯喇
只不過呀蔡啲馬多數集中一兩季爆發完 等評分回落既時間比較長咁解 但一般都會回春一兩次 已經好唔錯

香港都算,巴基而家連日本都開始落飛到8倍(之前10-11倍左右),隻馬真係咁有人緣?

Lm

霍利時

今日A欄
賽果會偏正路, 偏熱門
今日易買

等彪哥指點明燈

即刻訓身陽明高高

騎王買邊個

全世界都有飛,澳洲都係

傳奇

今屆日本隊揀咁多精英過黎 惡到飛起

要爆了

華將一哥 又拎過幾次告東尼獎

善得福好似跑埋今次就收山

小巨人 實力從未完全拖展都隨時爆22秒正末段
難得傷癒 假如決心拼死，肯爆足一條直路 威脅絕不下於紅衣醒神！

另外翩翩狀態終於趕起 對手有咩閃失隨時補上

有冇手足知幾時有軒仔睇

韓假釜山偶像

照過往經驗應該係第一場之前嘅開幕儀式，可能12點鐘左右

怪獸家長配布文

G1 買哂潘狗

三個月堆操練吸引到

呃錢之星

日期： 12月9號
時間： 田草日
賽道： A
R1: 噴火龍 智力寶 （次：活力勇士）
R2: 正本雄心 京京千里（次：馬功臣）
R3: 合拍威龍 （冷：韻妙星 怪獸剋星）
R4: 樹林之靈* 雍容白荷 （冷： 伊士華）
R5: 旺蝦王 （冷： 舞蹈狂 軍歌）
R6: 翠龍 （冷：川河寶駒）
R7: 美麗傳承 星洲司令 （冷： 五十五十）
R8: 白日慧星 （冷： 雪霸神駒）
R9: 精算風暴 百步穿雲 （冷： 黃金甲）
R10: 威進駒 （冷： 幸運興隆 心慷慨）

* = 重心

上次中冷馬 勝利專家
有緣就見到

美麗傳承

軍歌

頭場好想買雷神

已買2k潘頓

腎仔：Are u ready!!!

暫時係咪無雨

321 go shoot!!!!!

冇

翩翩

蘇神騎豬王又有大飛

頭場噴火龍加磅加程得唔得

都市神話

希望大家今日贏錢

尋晚做歡樂滿中華，會唔會尾場有安騏？

頭場點

超能量咁多人貼都咁冷

爭分奪秒個P

真華將一哥要識贏大後上,重要贏兩隻

40倍

唔理,要埋

至尊大師20
好快樂78

至尊大師四班唔得架喎

1-2-4-9點睇

聽張基都好過J2四大金剛

係 其他人廢到仆街

有無心水呀

但條友把聲 好似LUR 住咁講 有d口齒不清

好過其他人講到 瞓著咁濟

基哥把聲好正

頭場 想要雷神

雷拉回歸第一戰？

無馬走場合
全場唯一季內2W馬
呢件綵衣
冷到咁

你瞓醒未呀

點解變咗張基 ?
炒咗蔡俊輝 ?

都話做主持最緊要吸引人睇架啦 ?

頭場頓定何妖好

同其他人比佢真係有講馬佬feel
好似睇波咁 都係某d人講波先好睇

頓果隻搏太多 二揀一要何妖

機會嚟喇, 雷神

2-6-4-9?

頭場11號有無得諗？

陽明高高

頭場 4/9邊隻膽好？

軒仔係邊度

綠格win

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 1 噴火龍 / 56 / 3 2 2 0 2 / 莫雷拉馬 / 8
/ R 4 樹林之靈 / 74 / 5 1 2 0 1 / 炒飯哥食炒飯 / 3
/ R 4 樹林之靈 / 54 / 2 3 3 0 1 / Regen / 11
/ R 4 雍容白荷 / 32 / 1 2 2 1 3 / 比真Lag / 20
/ R 5 小巨人 / 46 / 2 3 1 0 3 / 小巨人 / 13
/ R 5 爭分奪秒 / 34 / 2 1 1 0 4 / 三寶定律尾場殺手 / 19
/ R 7 美麗傳承 / 76 / 4 4 1 0 0 / 羅承傑 / 1
/ R 7 美麗傳承 / 76 / 4 4 1 0 0 / 鰻魚雞粒炒飯 / 1
/ R 7 美麗傳承 / 74 / 5 1 2 0 1 / 鄭恩地 / 3
/ R 7 美麗傳承 / 68 / 3 4 2 0 0 / 春卷味麥樂雞 / 5
/ R 7 美麗傳承 / 64 / 3 4 1 0 1 / 一笑傾城 / 6
/ R 7 美麗傳承 / 62 / 3 3 2 0 1 / 情迷熱杏霜 / 7
/ R 7 美麗傳承 / 56 / 3 2 2 0 1 / 四連環 / 8
/ R 7 美麗傳承 / 44 / 1 4 2 1 0 / 甜蜜小瓜 / 15
/ R 7 美麗傳承 / 38 / 2 1 2 0 2 / 肥豬仔 / 17
/ R 7 美麗傳承 / 38 / 2 1 2 0 3 / 拔萃有個莫雷拉 / 17
/ R 8 迪雅卓 / 54 / 4 1 0 1 3 / Umtiti / 10
/ R 8 迪雅卓 / 52 / 3 0 4 0 2 / 華可可 / 12
/ R 8 迪雅卓 / 46 / 1 3 4 0 0 / 真係簡單 / 14
/ R 8 迪雅卓 / 40 / 2 0 4 0 3 / 智高無上 / 16

陽明高高gogogo

信雷次一次

何妖 雷神

7，布文win place !

飛走隻可以

7>6,12,14

布文 Place

7撕飛啦

6 11

隻11

7

日本隊先拔頭籌

岩田康誠!

潘狗

跑咩

岩田

嘩屌賭閪咩

5

炒麵佬岩田贏左

OK當我輸

塞到仆街

爆撚到

岩田康誠

13少又唔騎多兩步搶 全程3疊點跑

第一場就爆到仆街

潘頓好波

潘同雷留力？

今日係咪張基係直播室

第一場就爆，賭條毛

戎賭日?

雷神 你都係仆街死啦

大賽日

日本代表全面進場!

醒目係唔係日本 smart 個個系列黎？

大賽日整場4班真係無好野

噴火龍poli
5檔都可以3疊望空

陣間隻合拍威龍

大仆街

今日日本日

Yes

日本騎師既騎馬真係好有特色

噴火龍唔噴既

阿媽病咗陪睇醫生,遲咗入場睇唔到岩田

哇屌
有d 驚
竟然贏錢

架仔

日本仔個騎功

醒目再臨好輕鬆

見你要Win 即刻淨係買Place

舞龍

今日一級賽有態

醒目再臨咩岩田返嚟

好柒吓，明顯隻馬有

無留意 屌 心諗岩田康城騎
無份食

屌到日本仔外檔唔敢買

同佢跑龍王嗰陣日一撚樣

無人貼過5 8

咪又係當馬王咁騎

潘同雷係咪又留力到大賽

本來腳有諗佢
但係見咗岩田就飛咗
買7 Place算

好撚特別

有8無5

我都唔信

四重80萬

又唔好咁講 佢跑到隻馬好順，呢隻都比佢贏到

布文轉彎擺位好J到

西騎師講都廢事講

廿幾倍仲叫馬孭人

睇個形勢都係all in巴基仔了

開定post 2

咁就爆出黎

日本仔真係十年如一日

同主醒目層次上年來過HKIR

佢場場都係咁騎法，吹佢唔漲

布宜學騎巴基贏過w

合拍威龍做咩唔搵布文騎

d騎姿真係

屌你大番，點會走嗰d位架 臨尾個勢幾好

至尊大師有咩魔力上班次次落飛

以前成日笑川田 佢去完英國學野之後D騎姿都似歐式

好似會勁啲咁

R2 又點買呀屌

京京千里飛得

CUT 咗王若舜講直鏡

都啱既, 佢講好悶

無計，塞哂車
我都有買

都話搵李獻計講架啦

諗起龍王當年好似又係14檔

贏到你班香港馬無得跑